示威至今拉左600人 想問有幾多個真係罪成判刑

應該過咗堂 但係未審?

Push

香港, 有司法覆核權, 想尾示威者, 無咁易

屈先啱

拖你幾年先，等你呢幾年旅行都無得去

非常賤招

支持香港 愛國愛港
緊貼國策 跟貼國家

支持取消 綜緩支助
支持取消 公共房屋
支持取消 公立醫院

我岩岩出左文宣，得黑白紙，專比公屋廢老睇。

都唔知有無用，大家加油

出埋支持廢除港幣改用支那幣